有冇人呢排個心跳得好唔正常

前兩日開始feel到個心跳得一時好快(11x0一時好慢(50)又會skip beat
用samsung health個心跳graph完全唔規律
左手有時無力 全身唔同肌肉同左眼眼皮有時自己跳一跳
冇發燒
有冇人都有差唔多病徵？

去睇心臟科囉

睇醫生啦
上連登問唔檢查下 就算係醫生都答你唔到

same
可能已經好返

你係咪成日夜訓 休息無定時

睇醫生啦